[突發]高登上線人數突破百萬

平均每日7萬post而家都差唔多成千

爆料post巴打話呢個唔流既

咁撚假

今日貼文總數：858